而家經濟雜誌d封面都幾正

好動漫feel

鐵拳

呢本野大陸人出，全部打飛機文

大陸人敢印呢個封面?

早幾年本野唔知先五蚊定八蚊

熊貓咁柒廢都用

我都諗起呢幕

和解

點解唔敢
又唔係印維尼熊